我蓋清已經諗好點玩死2019dse班人

Oral認真地9up
其他試又咳又放屁又加紙又un枱

當年會考有冇被人拉

好忙

考其他試一個嘈完比人趕走就輪到第二個

典解仲有人認真覆樓主

喺試場同班監考玩捉衣因都得啦
仲搞埋啲小動作